北韓領導人金正恩“衷心希望”川普總統和第一夫人儘快恢復健康

#UPDATE North Korea's Kim Jong Un "sincerely hoped" that #PresidentTrump and his wife Melania "would be recovered as soon as possible. He hoped they will surely overcome it. He sent warm greetings to them," official media said

金仔都算被侵侵養得幾熟

唔通同隻維尼熟咩

同隻小學雞點熟得落